求眼鏡店推薦

買眼鏡
係唔係應該平框貴鏡?
例如筆直$2000 係唔係$500框 $1500鏡?

巴打去開邊間買框

推

同求

Jins，
去日本

本地有冇呀

上目 完

我見過大陸有JINS, 比日本貴少少, 但唔知品質係咪一樣, 有無人買過?

香港d眼鏡好貴，上網買算啦巴打

300度近視有無需要配超薄

岩岩配左副
屌 鏡片貴撚到戇鳩
勁撚後悔

埋單幾$